有人假扮和理非指摘前線 再比唔知乜野事既阿叔打

講真 一向都話各有各做
和理非唔認同既可以提意見
但唔駛咁樣出黎大大聲指摘
仲要係危急關頭
同埋點火係想set防線轉場而唔係用黎攻
唔係話一定支持用火
但危急關頭用火可以幫前線甩身
同埋呢個扮和理非既人有冇用返同一把尺鬧黑警

個人覺得真和理非唔會咁
只會勸導但唔會咁樣鬧
當然 前線有野做得唔好係可以批評
但唔係咁樣響set緊防線既緊急關頭時比你咁樣鬧

另外 失驚無神打佢果個白衫又係乜野事

阿伯好波

但其實唔知佢咩野陣形
係藍絲定勇武
不過佢冇郁手打其他前線